[BUG]iPad上無法快速回覆

Build 1907028049
出左界

上次無講清楚係web 版

回覆按扭置於畫面外

只有將分頁模式停用先可以見到

收到，會o係黎緊新version fix返